香港要贏，賤制派就要輸

香港要贏，獻世派要輸

深藍同事爆喊，係最好聽嘅聲音